好多手足被拘留中 唔可以幫家人揾囗罩 好心派俾佢地先

消防大哥好像有大肚妻子同仔女，無人理
好多手足唔可以幫到父母及子女揾囗罩，大家當送暖應專人送上門，派俾廢老絕對不對！

我知有銀髮手足，可以直接俾救救孩兒！

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

same,p牌求幫推
手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

推

點比消防大哥？

如果有眾志人在，叫佢地分Ｄ俾手足家人，眾志應該揾到方法聯絡